陣間八點，連登網軍進攻香討呀喂！！

聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

仲有唔夠兩個鐘開波，個post得嗰一千正皮，連登仔唔係網戰都輸俾人呀？冷氣軍師同鍵盤戰士去撚晒邊？

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

對家知我哋會進攻，唔係衰俾班藍絲睇呀？

個香討ac原來已經05年開

咁呢啲珍貴ac就唔好玩咁大，玩吓曲線同理性討論，廢事俾人ban

不過香討開account易到爆連名都唔駛諗 ,
post都好易開

係版面好亂